達哥好有可能因為今次事件又會暫停開台一段時間

請好好珍惜達哥。我諗佢會想用時間沖淡事件 唔好比呢件事發生

就好似back up佬事件之後休台，個段時間無得睇達哥 作為fans 真係好難過

日日花兩個幾鐘開台 除左轉game無冷場 仲想點
屎尿都唔會忽然急

呢d情況通常都係到達哥永遠唔開台 之後就會上神枱

達哥唔好因為d無聊hater休台
仲有好多人支持你
好多人想睇
唔好比d奸人成功
最多唔玩呢個game囉
繁體字mod一星期內一定有人整

真 難得有正常回覆
有無達哥朋友forward 比佢睇